發覺美斯真係好撚陰濕

阿朗踢完拜拎左幾日彩，小花就係皇主場又扭又絕殺，玩心戰搞到朗啲射波炒哂，落鳩朗面

系，仲要扮吐血，都吾知邊度拎啲茄汁黎扮

心戰王

系你老母

賓迪基 我 立即 屌你老母

入波台捉5p字，你戇鳩？

已經唔再係小花了

今場美欺特別主動仲返後場防守 對祖記就死晒火

ching用字好特別

仲要臨完先判人死刑
俾假希望人

Sum jin messi

仲要慶祝到咁串，居心叵測

佢會得到應得嘅懲罰，就係巴四大皆空，皇西甲+歐聯

改變唔到佢係現今最強嘅事實